聽聞有黑狗放蛇,趁你登記完資料就現身核對你姓名電話，大家小心

發覺你鬼畫符虛報資料，即時charge

咩店

放落個箱到你點知邊張係我

開店名